我終於同羊仔分開左。。。。。。。。。。。。。。。。

因為我要落街買野食啊

點解唔帶埋佢地落街呀屌你
好似你呢啲不負責任嘅主人有乜野資格養羊仔呀
萬一佢地係屋企有乜野事你點負責呀？

樓上agger

羊仔會爬窗跌落街

因為會污糟

佢好肥 會卡住

抱住佢咪唔會囉